男子疑於港珠澳人工島被帶走 入境處接獲求助

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

嚴重警告： 唔好再去澳門